點解酒越飲越暖，水越飲越寒？

「首先酒裡的酒精被身體吸收以後，能刺激體表的血管，使其變粗，血流加快，內臟的血液也流到體表並向外發散熱量。由於血液是熱的，大量的血液流向體表以後，使人身上暫時感到熱乎乎的，所以說酒越喝越暖。但這對防止熱量向外散發是非常不利的。因為喝酒後擴張的血管不能靈敏地收縮變細來防止血液向外散發熱量，於是身體中的熱量丟失很多，一旦冷上來就會抖的停不下來。這也是喝完酒以後先熱後冷的道理。水喝多了會排汗，也會導致人體熱量散失，若喝涼水還有涼血的作用，所以說水越喝越寒。」

勁

可愛

agger?

好劇本！

酒就同女飲 水就自己飲 你話呢

飲開囡囡d口水

圖？

bb仔

屎忽痕？

格劍

快

多喝水

LIHKG @ Android

為何人生愈苦，還要喝苦酒去沖淡
我吃不起苦，喝不起酒

水喝多了會排汗？笑而不語

排泄

多喝水！！！

點解我掉翻轉

較多喝茶，自知不利健康

普洱還是奶茶

快d幫我推po

cdog =_=

大樽烏龍茶

女人真係用水做...

LIHKG @ Android

你食咁多女 好寒

what's up man

正

撚有女咩

正
不過遲早飲到爆腎

廢紙

欣宜

詩詩

咁點解 所有的記憶都是潮溼的？

溼你老母

所有記憶都是由淚水組成

係咪即係飲完酒
扯旗會硬啲？

暖的香檳說

醉生夢死

酒都可以自己飲

咁係咪飲酒可以減低膽固醇風險

但係你停左酒
唔飲水
都會愈嚟愈寒